所謂提供信用卡消費 有20%回贈 有無伏？

咁多位，有朋友今日搵我話有著數嘢，
佢話有間大數據公司邀請緊啲消費者將消費紀錄交俾佢哋，用嚟分析消費模式，就會將20%回贈俾我，上限二千定三千。
佢堅稱無任何附加消費，但真係無聽過呢啲嘢，驚有伏。大家認為點

俾我chok 到佢，間嘢叫saixxan，上網就search 到，好似層壓式。

簡單的來說，賽比安是美國的一家直銷公司，它給廣大消費者，提供了一個消費返現高達20%的一個平台，推廣分享可以賺取高達720萬年薪的創富平 台，那麼賽比安有兩種賺錢的方式：
第一：消費賺錢：成為賽比安會員後：在不改變你日常生活消費習慣下平台給你20%消費返現，也就是說你在你日常生活中可以通過刷卡消費，憑藉 消費憑條小票上傳到賽比安平台，將得到每月最高的240美金 約人民幣1600的返現，
第二:分享推廣賺錢，成為賽比安會員後：當你覺得這個平台好 去分享推廣3個人 你就可以成為賽比安的創始人獲得每天5美金的收益，一個月也就 是1000元人民幣，推廣越多人，收益也高，賽比安的制度是雙軌制的，但是它是不考察團隊的血緣關係的，也就是說你團隊下面推廣的也是你的業績 ，分享推廣最高一個月可以獲得60萬人民幣收益，而且收益是每天永續收入，業績不清零的!目前剛剛進入中國市場，有巨大的發展前景以及先機。 賽比安它的商業模式是：消費+省錢+分享=賺錢。加微信:QQ391901351註冊成為saivian會員，協助你發展市場。

原文網址：

如果唔洗你比錢
都問題唔大
不過個人資料就要小心d

其實所有payment method(eps credit card octopus)都有做緊data collection
但係base on FI

佢呢隻係base on個人黎睇

打手？

我反而想知佢點靠你嘅消費模式去generate profit?

點打呀？我真心覺得佢呃錢，同係層壓式。所以睇吓你哋有無人聽過。

佢要入會俾會費，所以好有可疑